如果足球小張同hunter交換作者黎寫會有咩效果？

有冇？

足球小將會休刊

小剛一出場就係大剛

小肛出拳會加一大堆回憶，基路亞會有心臟病。

然後
足球小將會加一大堆規則，然後等人犯規，或者用小聰明踩鋼線犯左規都唔怕俾人話。

有場波對手太勁，為左贏最後放炸彈炸死對面隊波

關咩事？

宜家都休刊啦

乜野思維邏輯黎？

邊度唔明HXH富奸係咁架WO

比賽踢到斷腳

一場波打四年差唔多